我晚晚都J完周庭先訓得著

條女真心好正同唔同意

周庭:死毒撚 j你老母吖

J埋游惠禎

p牌 block得

block 9, 重有心心情講廢話嘅人渣